而家邊個網買歌可以download 落電腦？

Amazon 得唔得？

iTunes

同埋唔係offline mode 先俾你download encrypted files 再播，係真係自己有個 MP3 檔

Download 一首一首買嘅歌而唔係月費會然有冇加密？唔開iTunes 都可以播？

yes，m4a 256Kbps

thanks

itunes實得
amazon應該都得